想問吓達哥以前打機既片係咪刪哂？

backup佬收咗皮之後想重溫sleeping dogs都搵唔到

我youtube search見有人一星期前up左sleeping dogs
其他game都可以去tatbackup搵下

thx btw tatbackup竟然被放過一馬

授權咗㗎 tatstory

Sor 我指 tatbackup